因為意外而昏迷既人，佢地既意識會去左邊？

如題，昏迷醒返係好似訓左一覺咁咩都無印象？
定係感覺意識會去左第二個空間活動，等到身體復原得7788就自動上線咁

似唔似電腦死機要換零件，有backup就有返記錄，無就似洗左機回復返原本設定，backup都要有第個位儲存，咁人既意識backup位又會係邊，係唔係會有個全人類server咁？

好似訓左一教咁

你部電腦熄咗機 入面啲嘢會走咗去

應該同訓左教一樣

訓教同死 意識又去左邊